<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>Recent Content on New Challenge </title>
      <generator uri="https://hugo.spf13.com">Hugo</generator>
    <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/index.xml/</link>
    
    
    
    <updated>Thu, 05 Feb 2015 21:13:21 CET</updated>
    
    <item>
      <title>Sponsorer</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/sponsorer/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:13:21 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/sponsorer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Fotograf/er:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Idrottsmodeller:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Medverkande:&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nätverk/Samarbeten</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/natverk-samarbeten/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:13:09 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/natverk-samarbeten/</guid>
      <description>&lt;p&gt;New Challenge är ansluten till SISU-idrottsutbildarna som är ett nätverk för Sveriges föreningar inom utbildning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;New Challenge är även medlem i Svensk Idrottspsykologisk Förening (SIPF).&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bakgrund</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/bakgrund/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:12:51 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/bakgrund/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I hela livet har jag idrottat och är fortfarande aktiv inom ett par idrotter.
Jag har erfarenheter både utav individuell- och lagsporter samt tävlingsidrott.
Framförallt har handboll och golf varit en stor passion.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inom golf är jag även aktiv inom det som kallas Longdriving.
Tävlingen spelas i olika omgångar där det bästa går vidare till nästa omgång.
Longdriving handlar om att på 2,5 minut slå sex golfbollar så långt du kan inom ett område som kallas grid.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Själv har jag passerat 350 meters gränsen, hur långt slår du?&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utbildning</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/utbildning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:12:30 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/utbildning/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Att arbeta som idrottspsykologisk rådgivare – magisterkurs Högskolan i Halmstad Psykologiprogrammet inriktning idrott, Högskolan i Halmstad (kandidatexamen).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Under utbildningen skapades en bred grundkompetens som med åren blev en bred bas inom området för både allmänpsykologi och idrottspsykologi. Utbildningen gav många exempel på hur mentala färdigheter kan utvecklas och många har jag använt mig av själv. Framförallt har utbildningsåren varit en viktig del eftersom det gavs möjlighet att arbeta tillämpat, d v s. med riktiga klienter och hjälpa individer i deras idrottskarriär eller en motionär. För att skapa mig ytterligare spetskompetens inom området fortsätter jag kontinuerligt att utbilda mig. Det ger mig som rådgivare en trygghet och mina kunder eftersom det blir tydligare att jag håller mig uppdaterad om aktuell forskning.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om företaget</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:12:20 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/om-foretaget/</guid>
      <description>&lt;p&gt;(Innehåll)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Idrottspsykologisk föreläsning</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/tjanster-pris/idrottspsykologisk-forelasning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:05:16 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/tjanster-pris/idrottspsykologisk-forelasning/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Idrottspsykologisk föreläsning kan erbjudas för bland annat grupper, organisationer, föreningar och företag.
Det finns en stor bredd över hur en föreläsning kan hjälpa individer att komma dra fördelar av dem. Här är exempel på teman som brukar vara aktuellt:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Målsättning&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Självförtroende&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Stress&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Föreläsningar kan gå till på många sätt och ni sätter gränserna för vad som är möjligt.
Beroende på hur stor grupp ni är går det att göra dem mer eller mindre levande.
I mindre grupper är det oftast möjligt att göra övningar. Pris varierar oftast beroende på hur många ni är, hur många föreläsningar ni efterfrågar, vad föreläsningarna skall innehålla och vem som ordnar lokal.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Individuell rådgivning</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/tjanster-pris/individuell-radgivning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:04:45 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/tjanster-pris/individuell-radgivning/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Att använda sig av en idrottspsykologisk rådgivare bör ses som ett ytterligare sätt att träna på.
Lika självklart som du tränar teknik, taktik, styrka och uthållighet bör du även träna mentalt.
New Challenge arbetar utifrån ett salutogent perspektiv och fokuserar därmed på att förbättra färdigheter genom idrottspsykologiska tekniker.
För er som tror att det enbart handlar mental bitar kan vi berätta att lärdomar förankras till beteenden, precis som speltaktik och spelteknik ofta är förknippade med varandra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rådgivning startar alltid med att hitta en gemensam målbild och fortsätter ett par sessioner med att genomföra dem och avslutas med att göra en gemensam utvärdering.
Om det finns anledning att fortsätta samarbetat eller om det uppkommit andra mål skapas en ny målbild att arbeta efter.
Förändringar är alltid något som tar tid och oftast brukar ett samarbete pågå mellan 5-10 tillfällen.
Detta kan inkludera både samtalssessioner, praktiska träffar, närvarande vid träning/tävling, och hemuppgifter.
Eftersom tjänsten skräddarsys för just dig är det svårt att säga innan hur många tillfällen som kan behövas, men de första träffarna handlar mest om att lära känna dig som idrottare och hur vi ska arbeta utifrån målbilden.
Ett första möte är kostnadsfritt där vi går igenom och skapar gemensam målbild och går igenom etiska aspekter.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tjänster och pris</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/tjanster-pris/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 21:02:26 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/tjanster-pris/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Idrottspsykologisk rådgivning handlar om många saker där mötet med idrottare, ledare och övriga involverade bara är en liten del. Det handlar även om att skapa ett bra samarbete där både rådgivare och idrottare känner sig bekväma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det är därför viktigt att hålla sig uppdaterad om ny forskning och samtidigt hålla ett helhetsperspektiv eftersom lärdomar skall kunna appliceras i en specifik eller generell kontext. Eftersom alla individer är olika och har olika behov är det svårt att säga generellt hur många tillfällen som krävs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;New Challenge skapar skräddarsydda lösningar för just dig/ert behov och därav varierar pris.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/kontakt/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2015 20:54:03 CET</pubDate>
      
      <guid>http://calvinmcgee.github.io/newchallenge/kontakt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kontakta Marcus Nyqvist om du har frågor kring rådgivning eller föreläsningar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Skicka en intresseanmälan här på hemsidan direkt eller till &lt;a href=&#34;mailto:newchallengesweden@gmail.com&#34;&gt;newchallengesweden@gmail.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eller ring på 073-5833329 (Skapa kontakformulär).&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>